人生冇意義了

早左

遲到啦

收嗲啦

遲

辭工啦

早

我話你遲到 我食緊早餐

我唔會遲到嫁wo

遲左

早RRRRRR

早晨

幫

我RRRRR

屌你老母

咁撚早

葉子hi

屌RRRRR

又要返工了

我養你

夾

嫁你老母
Wo你老母

你好

幫我

大家好

冇人

其他人可能工作忙

你呢

待業中

睇完仲想唔想東京G夜

乜撚野

屌你老母 東京G夜 叫又咁撚難叫 食又俾狗食

黑飽

餵狗隻狗都嘔撚返出黎 檸檬個雞蛋仔完勝

我要袋樹

樹熊先啱

睇到都唔開胃

點俾棵樹你袋呀ching

你點

好在唔食m記

幫我袋

笑咗出聲

樓上個包做乜鳩

食屎就唔好po上黎 想嘔

屌 我想打樹熊

Agger

屌 東京G夜都唔識